朋友就生日 求救

大家都記得佢10月頭生日，但係冇人記得幾多號，點算，有冇方法兜下佢

睇返上年生日有無相